解放軍在台灣南北大規模演習 準備武統台灣

解放軍在台灣南北大規模演習 準備武統台灣

共軍南北兩地軍演 同步武嚇
離台皆上千公里遠 官媒仍囂張嗆聲

【大陸中心／綜合外電報導】在美國軍機於一個月內67次現身南海，且持續在台灣周邊空域巡航後，中國當局昨公布明起於海南島東南部進行5天軍演，解放軍更從昨起便於黃海進行軍演，中國官媒再度引述中國軍方此前聲稱要「針對台獨」在台灣南北兩端展開軍演說法，恫嚇意味十足。但實際上，解放軍此次在南海與黃海軍演位置，與台灣都有上千公里距離。

中國解放軍海軍91208部隊聯同青島與連雲港海事局，前天發布臨時禁航通告，稱自昨起至周三將把青島至連雲港以東的黃海海域設為臨時禁航區，以便解放軍進行實彈射擊演習。海南海事局昨也發公告稱，解放軍將從明起至周六在海南島東南部海域展開軍事訓練活動。

在相關禁航軍演公告中，官方特別強調：「此次實彈打靶覆蓋範圍大、彈藥威力大，擅自出海被誤炸誤傷的危險極大。如有擅自出海造成危險者，後果自負。」中國官媒在報導軍演訊息時，特別引述解放軍東部戰區發言人張春暉本月13日宣布在台灣海峽南北兩端連續組織「實戰化演練」，還稱解放軍近一個月來，已在南海、東海、台海、黃海等4地進行至少9場包括軍演在內的軍事行動，威嚇意味十足。

相對於共軍持續不斷文攻武嚇，美軍近期在南海及台灣周邊動作更異常頻繁，不但上月在南海兩度展開雙航母軍演，美國軍機更在上月總計67次現身南海，本月起美軍機更頻繁在東海上空現蹤，上周二還曾一口氣出動4架B-1B「槍騎兵」戰略轟炸機飛入中國自行劃定、未獲國際認可的「東海防空識別區」。

而美軍雷根號航母打擊群在一周前重返南海演練，偵察機更多次逼近廣東、香港，還在台海周邊持續巡航，前天更有2架美軍偵察機飛往台灣海峽南部空域，展現美軍在台海與印太區域維持國際秩序決心。

此外，美國防部上周二罕見公布P-8A海神反潛偵察機飛越南海影片，是2年來首次向媒體公開美軍機在南海執行任務影片，美中較勁意味濃厚。

犯我支那者，雖遠必豬

共匪嚇鬼世界一流

但實際上，解放軍此次在南海與黃海軍演位置，與台灣都有上千公里距離。
----------------------
OP 唔 highlight 呢啲 , 但就去 highlight 啲支那打飛機句子做乜

其實佢地係咪做比自己國家既人睇
因為要呃自己國家既人自己國家好強大
特別係最近內憂外患連糧食都出現危機

呢個國家真係好垃圾

有大圖又唔 post

官方特別強調：「此次實彈打靶覆蓋範圍大、彈藥威力大，擅自出海被誤炸誤傷的危險極大。如有擅自出海造成危險者，後果自負。」

謝謝

東海南海滿布美軍同日軍 , 支那有咩可能軍演得到 ?

不要對這些假戰有所疏忽 因為打慣了假戰 就必然打不了真戰

我係照copy 返樓主嘅圖

「前頭沒法過去了嗎? 都是美國的嘛 」

海南島咁撚遠都關台灣事？

好戰必亡、忘戰必危

宜家南海冇記錯有成十幾個國家嘅艦隊，共軍夠膽行前一步係咪準備去做人地射耙

如果你想要和平 請準備好戰爭

一出港口即刻噴黑煙 相信ac-130可以發揮佢最大嘅功用

my favorite mission in call of duty 4

台灣話要反轉角色統一大陸

請踩住香港人嘅屍體向滅共前線前進

點解唔係分解成為幾個國家?
就算成功反攻大陸， 冇共產黨嘅大中華主義永遠都係一大威脅

七塊論
出自李登輝所著《台灣的主張》，其主張：「一、定義台灣為中華民國在台灣；二、分割中國為七部分（臺灣、西藏、新疆、蒙古、華南、華北、東北），各自競爭發展以維持安定。」

係 香港人咁勇猛都比佢嚇到認輸

更加不要忘記要令港澳獨立成聯邦國， 從而成為亞太區最大的國際人權中心

始終香港人都係唔夠呢一啲流氓民族鬥 對付呢一啲畜牲真係太過善良

港獨的歷史比不上臺灣、西藏、新疆
還需要時間

就算有港獨這種概念 頂盡也只可以由馬文輝開始

佢就係知你香港人善良 做唔出D咩 拖死你就夠

香港加油

係時候還債啦 幫得你咁多仲要咬返我轉頭

你都唔當我哋係同胞 點解你要我哋遷就你?

個國家都冇人啦
中肺炎同洪水死鳩晒

三四十歲嗰啲仲要畀人拉去做炮灰

演咗成70年啦
仲演

請解放香港

但實際上，解放軍此次在南海與黃海軍演位置，與台灣都有上千公里距離。

係自己海邊鳩射之後話 夠膽你就過黎啦！
你咪埋黎呀 埋黎我宗柒你架

犯台者死
雜種必亡

打柒你！

下次係北京開炮 都話係包圍 都ok

香港人爭取選舉同埋被選舉權

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

撐香港

未夠遠，去到南極北極仲好

「月光女神」部署亞太 美軍斷層式監控共軍

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

【港國安法】澳洲對港人新簽證安排生效 最快待滿3年就可申請永久居留

係就快啦屌

日日都講悶唔悶

等我摺好棉被

200822 美中烽火連天 關鍵時刻 台灣的選擇? 台海開戰 戰場在台灣 慎防斬首行動 中共軍演台灣兩端 台海爆戰爭機率25年最高

幾時打丫 真係等開年丫

馬年猴月

天天內海打魚炮
有本事去美國玩
防守軍演當攻擊
戰機出庫切西瓜
共軍還是數錢好

台灣加油

謝謝

一直在等支共開火
支共死了全世界都安全

加速

如果打得成 香港就有夠

有救

放心，一定打唔成
我96年聽到而家

未有第一滴血

Republic of China Military Motivation 2020

打嘴炮姐，次次都講到無比兇狠

柒到

三民主義 統一中國

打咗福建省先再攻台灣省啦

驚比d支那人睇到露底？

加速主義

支那領海演習

祝福支那演習成功

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

屌你 吹夠水未 肯打未

黎個時候唔會，過咗11月好難講，特別係

特朗普勝出

黃海演練係咪想推南韓去美國嗰邊🤦‍♂️
黃海唔係大陸就係南北韓，你係嗰個位演練似係恐嚇南韓多過恐嚇台灣🤦‍♂️

堅守一個中國原則 實現偉大的中華民國復興

嚴防偷雞

隻船要行幾日先會到台灣

又打飛機

你搞民族主義，日日話自己幾撚勁，梗係唔可以俾啲人民知道實際情況。
所以佢成日對外同對內講嘅嘢係兩套完全唔同。

beyond visual range你sick條鐵

估唔到台灣領海咁大

一 陣五公里都未行到就變左潛艇，變左做地心探險

快d打台灣啦

支持統一祖國

死要面嘅垃圾支共

原來咁遠，又作撚到好似係隔離咁

對外跪 對內大文宣

演員的修養

快啲打喇屌你老母

洪師傅， 試吓入佢中路， 不過唔係咁易嘅。

原來南海係指青海以南

青島先啱

聯署支持封殺微信同TikTok

北面近南韓
南面近越南

點睇都係打南韓同越南啦

係咪想武統韓國同越南至真?

不如去北極考察順便軍事壓制台灣北面啦

當年阿根廷打福克蘭都係呢個原因
一打輸咗極權政府就極速收皮

好驚

縮撚咗入個閪度

支那成日都話台灣係自己
但又成日話要武統台灣
邊有國家會成日吹噓打自己地方

內海訓練姐 無事既

解放軍:報告領導，演完收工味呀？過幾日有颱風到

學美國用州份管咪得，點解統一又分裂

共匪除咗識嚇台灣香港人仲識咩
對外成隻哈巴狗咁

師兄體諒下唔夠油飛咁遠

唔覺意射錯去北韓會發生咩事

下篇：美國在台灣東部大演習誓言保護台灣(結果在太平洋中間

解放軍在台灣南北大規模演習 準備武統台灣

罕見4海域同步 解放軍一個月內公布9場大型軍演
最新更新：2020/08/24 15:59